覺唔覺費sir真係好尾機

當年又係一周雙賽,殘陣出擊
費sir用7後衛贏左阿記2:0
仲要拜山王兄弟打翼,喼神奧沙打中中
尋日就輕鬆輸波
費爺爺真係好勁

勁，不過呢個都係事實

唔係今次討論重點

邊個負評

費sir 全歐洲黎講歷史上都係一個最經典既教練之一

yes

教聯賽史上最強
杯賽唔敢講

都勁啦
如果唔係撞正全盛巴塞可能可以拎多次歐聯
兩次決賽都輸比同一隊

真係勁, 但系4424, until we score同埋有時勁串嘴令人好討厭

等睇雲加破費sir紀錄

想知當時佢點解要出7個後衛？

撚雲加

周中踢歐聯+傷兵
其實同尋晚差唔多,不過果場係盃賽

連登好多反獌都好憎費sir
但如果費sir肯教佢地隊波 肯定脆底含撚

好似試過7後衛陣都2-0贏雲加

費爺同魔佬的7後衛陣效果應該會完全相反
費蛇會將後防當進攻咁用
魔佬就真係將後防當後防咁用之餘，仲要強化防守能力，幾乎零進攻咁滯

費sir可以將二線頭人腳踢到一線

反獌多到

要帶住喼神，聰明仔，安達臣等等攞英超真係有難度

連入兩屆歐冠決賽戈陣 中場講緊係費查卡膠之流

4424

費查卡膠唔廢下話

卡膠點同卡域克 踢落兩個人嚟
費査嗰陣未病真係幾好

卡膠當年真係膠黎 係費SIR退休先特別好

老實講 搏唔到

兩位長老要踢到無得退休
你話可以幾勁呀

兩閘上完全零助政 魔佬教進攻真心廢

唔費，不過費查唔算一流高手
最記得決賽鬥巴塞完敗，費sir手震
果屆最勁得蘭尼

當年用贊巴贊巴都勁過而家班中場

仲有用左蘭尼右華西中黑碧打摩佬皇馬
黑碧仲係皇馬主場入波
唔係蘭尼紅左可能出到線

其實8-2果場人選,
有6件都係新人(or 外借歸隊), 果時係開季頭幾場

羊, jones, small, ddg 係新人
welbeck, cleverley係外借剛歸隊

中堅係evans
防中係anderson

摩佬d進攻真係完全冇得比
冇d個人能力強球員就收皮

羊同月巴上身

2011果個人腳都入到歐聯決賽真心勁

06-09卡域克未變卡膠，個時拍安達臣/ 夏格好好j wo，係10開始拍史長老開始先變膠，12年又神番
07-09條中場有2個長老，又有費查/ 安達臣/ 卡域克/ 夏格

個場阿記d人都幾廢下其實
之後阿記連簽左8條友

撇開4424之外廢蛇真係好撚勁反開獌都係咁講

成日記住8比2 成日記住那打比一次

當年強強對話 中場一定輸
巴塞 唔洗講 兩次決賽都完敗 係四強試過史高斯一箭定江山
阿 仲係「華麗足球」年代 猜得好好 中場控制哂 但「不射」
車 一個林伯都ko你 仲要有容艾辛
利 馬斯 阿朗素 君子 條中場級靚到
甚至對熱刺 曼城 拖肥 都輸中場

費蛇 睇下摩佬 中場線 小豬 舒拉達連（己走）普巴 靴里拉 仲要有寶刀未老嘅卡域克 都無前4

以前班二線兵肯跑，依家個班一係唔跑，一係跑唔郁。

費sir最勁係輪換 佢玩輪換玩到出神入化
又可以幫球員保留體力 長期keep住隨時可以比賽既心態
但又唔會令球會成績變差

仲可以用2級甚至3級球員 踢出1級水平

呢場肥西賽後評分有十分

係我心目中當年費查影響力係超大，決賽對巴費查停賽，唔係既話絕對有力一戰！

第一次打巴其實有得踢
上一屆四強先贏完
可惜費查無得踢成個中場穿哂
第二次就算啦
果陣巴勁到on9

費查防守真係勁
Mark人

個時沙維+恩尼斯達絕對係1+1 >2

果時費查既防守同簡迪有得fight ！

敢踢走啲搞事屎忽鬼
換到耶子即刻比肥西撚返轉頭

Btw呢排咁多獌j歷史
吹完肥西吹費蛇